洗衣耳彈E6 CODE

開到機但一禁佢洗...塊面板就顯示E6 兼唱歌仔,是咪玩撚完

利申 面板右下角濕撚到仆街

上網搵佢說明書應該有講

問下悠二識唔識整？

搵唔到

機箱壞左 要換

屌 岩岩先發覺標題出錯字

洗衣機先岩

我隻瑞典箱唔會咁易出事既

屌 唔通真係要做埋水電佬去開洗衣機

更新: 純分享

用大風扇開部機個頂蓋對住面板同放衫轉轉筒吹0左5粒鍾，部機就無彈e6 code用得返

仲唔call油耳upgrade換貨